「作客閪波」屈福特 對 利物浦 3

星期六25:30

Fast

Slow

咁都slow

上海仔入波

SLOW到

Respect迷軒手足ok?

拎左紅牌之後轉左睇AJAX同阿

Fast 到

屌你 我以為香港果個

比阿goals

妓啲post名都好過我地幾百倍

我地唔係閪波就屌尻fsg

Sorry lol

阿仙奴

AJAX down左1個grade

拆到渣都冇
下季賣埋onana
Tagliafico
Vdb
Neres

vdb都屎波左

陰公米佬輸五粒

奧巴半倒掛

笑撚死

嘩

講個笑話

阿狗

奧巴最後咁都唔入

下個月到我地

奧林畀阿goal
無s
送埋比你都唔入

100%的波

妓個標題仲叫奧巴救世

歐霸都踢唔掂，成隊執柒左佢啦

馬撚

又幾好笑個名

阿

又要有創意又要唔slow,好難服侍啫

大家有無換axa個charger
原來做埋今日聽日

米仔又fake一件

屌真係好撚廢 出哂汁個隻 對奧林比亞高高

有拿卡 奧巴 奧斯爾 比比呢條鋒線都打唔入

唔好解散 繼續提供笑話

奧林比阿goals
Goals 有S 入兩球啱數

唔好再笑啦阿迷好慘

抵啦馬撚

個阿狗同事話自己傷心到請埋sick leave
崩左

馬撚就正啦，唔使再搵歐霸 link 睇波

米仔

睡眠充足，身體健康

奧巴同拿卡本身都係咪跟得薩卡同梅毒多
廢撚到

岩岩拎到

咁多日都搶唔到

般奴好勁

點解佢地仲唔走

阿死都唔放
唔係歐霸32郎都做唔到

奧巴美羊應該走啦
拿卡就 可能唔啱踢啦 其實幾廢下 我當初都好鍾意佢

隊隊都j sancho，講到黎硬咁
車又j曼又j
唯獨利狗全世界都覺得自己唔會買到

Slow
阿狗柒撚到

屌
原來對面早段踢少個

無希望無失望呀嘛
加上fsg 咁多西野

屌
連登真係有人交50幾萬稅
再睇下自己交幾多

1蚊都唔洗交

廢到咁我真係想死

阿狗

交稅畀e個濕鳩政府有咩值得高興

屌你阿正個gif
唔敢quote

牙正嘅年齡領域
已經由幼齒去到六十路

西維爾主場竟然咬唔入比利時野輸AWAY GOAL
不過都唔夠馬撚柒

Fg返咗工一年仲未收到稅單係咪正常

failed
冇6冠/ 7冠章

阿積士都出埋局，仲記得上年歐聯踢到行雲流水入4強，僅僅輸左45分鐘，點知今年連歐霸都踢唔掂

黑紫紅 j死

證明起碼搵到錢
我都係1$都唔使交
廢撚到想死

點解馬撚可以咁廢

比人拆左龍骨踢條撚咩

嘩 屌 阿記咩事臨尾香 尋日睇到auba打倒掛就熄機訓撚左

單純係證明你有免稅額啫
好過我ed邊緣人咩免稅額都冇

係搵得少

50幾萬姐係每年搵幾多？
我都係扣晒父母就交千幾
好羨慕
但又唔想交

真大稅哥

唔係西維爾晉級咩

呢個時候要召喚大稅哥

等大家沖喜吓

點解可以有一份19X頁嘅5875個強制檢疫人士所居住名單
而係琴晚先爆

仆你個街, 我住嗰幢, 我親戚住嘅中撚哂

真定假呀

自己嗰幢冇都梗有一幢係左近

屌
元朗勁撚多

附近棟棟中撚哂

我個邊一個屋苑有3個

我成個屋苑中

成條邨有一半有份無計廢老邨 又多腥移民

係WOR我自己都撈亂左
西甲得愛西力出局

就算封支豚都仲有藍屍豬同猩港人上大陸番黎

一幢有兩個檢疫緊

(唔敢同兩老講驚嚇親佢兩個

香港到而家都未過 100 案例算唔算奇蹟？
等多兩個星期，公主號同武漢返嚟啲人應該升到好似火箭咁

40萬都冇

新出有冇折 市道咁差學NB清貨

仲有日本人呢 香港都有堆日資公司

公主成百人中啦

唔使驚out of stock
仲未搵到齊字章白客

上次奧運見得白色球員版過千

咁我球迷版都得了

攞失業綜援又包租 雙糧

清做M記？

有朋友精神病 有2蚊搭車 傷殘律貼公屋 娶埋老婆 做野唔扣錢

講咩呀屌你

阿狗搞咩

外國讀書番黎娶左印尼妹 唔知點解痴左

我都有份
大把人陪你

想申請白卡

算唔算證明左迪莊真核
好彩無買delete

公墓員又有人工加
我要NPL

漏左睇公立唔使比錢 醫療福利

想知其實有幾多清們覺得體制內抗爭仲有用？

馬貼教曉我 每年比椰子砸死既人仲多過比鯊魚咬死

呢段真係笑死

利贏到屈兩球以上+cs
小妹就回歸利po啦

清請自重

發次馬撚次次世界大戰都一定會討論利

提供層樓，thx

點解最近連登app會出番啲廣告

想食花生 link

LM

佢地最新個po d留言

見到佢地好似有人就嚟帶綠帽....

我諗起我地某會員.....

Matip: Do you know that Alisson Becker has more assist in the premier league than Jesse Lingard?

個 Knowledge 好型

廢囉

工程做學徒>師父>判頭 係驚熱哂雨

點解佢地咁憎高普

我見到有人話如果//高普揸住愛狗手牌 會唔會拎到歐霸冠軍
迷高既答唔答到我
世界級領隊 同愛狗踢法一鳩樣 但人腳用阿狗果個
應該會食哂屎//

又唔會嘅, 第一季執教隊波仲差過阿狗嘅陣容都叫做入到兩個決賽唧
應該打和super

叫佢地買沙高 龜頭 屌摩 米仔返去試吓咪知囉

藍屍警犬利就最撚爽，香港阿狗慘過地底泥

做乜啲狗竇成鳩日講垃圾利 然後屈鳩垃圾利好串

廢中係衰硬頸同二奶唧
第一季帶住堆咁嘅人有兩件亞軍算係咁喇下話

淨係連奴都羸米仔兩條街喇

你比屌摩佢, Arsenal Fantv 日日Clickrate爆燈, 賺到fatfat聲

笑到我仆街
到今日仲講利筆直多過佢地
隊波廢唔緊要 但一定要拉以前對手落水然後屈鳩人洗多錢過佢
咁撚叻搵條友賣億五咪有錢洗囉

屈咩都可以
但屈我地多錢洗真係
屌你老母啦

佢地發揮倫敦優勢搶山齊士果陣又唔會話咁講

真 利今個夏天贏完歐聯一蚊都冇洗佢唔講？

唔係咁講, 佢個仆街高層有得同FSG, 甚至可能閪過FSG
呢樣佢地可能無錯都未定

不過佢老闆而家隊Denver Nuggets 應該有番啲水比佢啩
成績好咗咁多

佢地今季先洗左8000萬買隻垃圾屁屁
我地都要等一季半先入返個700萬既南野
阿狗真係好好笑

咁睇net spend唔係最反映到洗唔洗錢？
你下下賤賣球星然後話無錢 神仙都救唔到啦

依家又係度講高普踢法唔好睇

我都想整個liverpoolfantv 係anfield出面9UP賺錢

咪做爛市

又關佢地事？
咁咪好囉高普唔係教你班阿狗

都唔知點踢波好無睇關佢地鳩事

條友好戇鳩
好想入去搭嗲

唔係行雲流水 水銀瀉地既踢法都係唔好踢

條友話未買vvd前連阿狗都贏到利
但事實係高普黎左之後聯賽未輸過比阿狗

買左文尼第一場咪又係炒佢地

不過純粹個人感受，高普岩岩黎個排全隊鳩跑，多入多失又自爆又反勝，再對比番黎之前個段死氣沈沈係好刺激好好睇

宜家打左個form出黎機器咁執行係悶過以前

4-3 比般茅反Cup 都好好睇

喺黨鐵睇到屌一聲

又費明奴極罕講英文片段流出

btw 佢啲one liner笑死

踢得好睇個年幾兩年拎唔到冠佢哋有無笑？

我地: 屌又鳩斬

重建就話要搵form
搵到form就嫌悶

標題搶口啲抽下人水就會比一眾道德情操好高嘅利子屌

因為無去阿？

有長期經濟需要 申請老綜啦

軒隊好入戲

我地好humble要搶道德高地的

其實唔好理班馬撚啦

賺咁多錢淨係入左個南野 仲要二線球員黎

可能就黎搶走佢地塊遮醜布掛

一有抽水標題
下面總會話 ：開過一個啦搵人
咁樣

純粹講官能刺激黎講啫今季暫時個人覺最好睇個場4-3 salzburg個場都係個隻feel
咁當然有成績都開心既

其實4-0炒修頓果場都幾好睇
1-3紐果場都係

班阿狗肉酸到

我覺得季初反cup熱個場都幾好睇丫
有圍攻之勢有唔少射門、係上半場射極都唔入
卒之下半場都係要靠軒

希望隊垃圾快d降班

不要成為自己討厭的人

緊係啦
幾年前仲笑緊高普得激情冇冠軍
點知自己隊波而家仲西，乜柒都冇

班馬撚真係笑死人自己隊波柒又要拉埋人地落水

中遊笑準冠軍咩玩法

之前比人黑，之後話Livarpool

呢場都真係幾唔錯
季初車路士場2-1睇到食救心 都幾好睇

威脅到金盃呀

咁e方面我地某會員應該完勝

遠既唔講
講串邊隊夠佢地愛蛇不敗果期串？
個個狗竇都比佢地當後花園咁自出自入

唔gur買左VVD就少左失波

比人話Var 黑哨點駁 得番呢樣比人抽

但我硬係覺得確實champ咗之後廢中會瘋狂輪換

屌你阿仙奴迷話利洗好多錢
我睇soccerbase粗略咁計
由高普加盟開始計,利net spend有138M
阿仙奴係188M好唔好
當然未必100%準,但肯定洗得比你地少

歐聯 FA 出局專心不敗

其實好合理 難得有啲唔care勝負，對面又全力以赴既波睇下班幼幼同二隊，試下陣咁
唔care不敗既分分鐘會咁做

但想chur埋全季不敗既我都理解

正常會比後備南野個堆出黎踢下既

佢哋出到隻背傷狗賣到億五咪唔使冇錢買人囉

有var有哨洗鬼打得咁辛苦仲要比人和一場?

可能試下4231

某會員好似試過唔止一次
舊登嗰陣已經成日講

屌你老母搶口到

咁係丫嘛死茅柴熱狗

獌熱唔係互含既咩，咁搶口既

獌狗有咩道德標準
含鏝含到雪雪聲就知

同市光榮

佢地唔會計net spend

覺得全季最好睇作客李城
第一次見控住全場嚟踢 咁多年都冇見過

果場我假利左so sad

仲有場對錫菲聯2-0都係完全控制

換走左就水銀瀉地

想睇廢中打424

謝4有料 帶著格流入到16強 仲要淘汰布拉加

2 o’clock

改咗名都認得你個p
走數

迷啦同迷摩都係傻鳩

班阿狗傻閪嚟
未有vvd之前 邊個帶利喺佢地到拎走個歐聯位
講到高普碌柒咁 睇下ox係阿同利嘅分別先啦

第一個破雲爺爺爭四處既男人

高普垃圾黎
留喺垃圾利到教唔好出去害人最好

雲爺爺雖然都係鳩鳩下
但係唔係點用前都有前4 R聯16郎
再睇下依加年年都重金買人

唔係點用錢

岩呀，哥狗自爆先排到第一

最撚on9係講fsg會科水
古天奴換ab+vvd
唔續屌簡份新約 用相同價值去買法賓奴

岩岩先黎俾啲時間啦 起碼3 年先見真章
老闆唔支持 乜春教練都冇用

剩比近5年轉會
阿狗 : 267m
利: 107m
我屌你老母 最撚憎人話fsg科大水
你自己買埋咁多水貨唔岩用就當無撚用過錢

話fsg係好班主科大水真係本末倒置

利子專走數

高普接手嗰陣未又係一手爛牌

笑4

最多話佢地管理好或聽高普話
話肯科水得啖笑

唔睇stats
我都唔知駛得仲少過李城 西咸 watford
年年搵大錢 啲錢拎撚哂去買遊艇

阿狗臨尾失果球
雷斯係唔係又發夢

馬撚選擇性失明

高普第一年就帶隊垃圾利去歐霸決賽啦
點會32強出局

高普帶利4季半
有歐洲賽踢個一年都會入到決賽
但今年應該唔得

個時條後防仲要係 懦夫 托尼叔 屌摩 毒梟
真係得毒梟係叫穩
諗返起都覺得廢中cls
帶隊咁既波到決賽

歐洲賽兩回合計不敗

有無ching覺得依家利好似同緊武肺競賽
見意大利都有球員奶野 英撚爆都係遲早ge事

爆多數咪閉門比賽
仲要英國脫咗歐
正常計可以封關

冇乜可能特登出局為咗不敗，如果出哂局但咁唔好彩輸咗場就仆街

成日話利金錢足球 個班真係好撚ON9
屌你老母 你地夠金錢足球喇 又唔見你地贏
仲未計垃圾FSG賣完人先科水買人 咁撚樣都金錢足球

仲要話高普冇vvd乜都唔係
唔講以為佢地03年用垃圾不敗奪冠

上季net spend 1xxm
都仲有net profit 40m

Fsg黎緊跟本可以好似獌咁fing錢
但佢地要買遊艇

Jurgen Klopp got his chance to manage in the Premier League when he took over at Liverpool in October 2015.
13 Jan 2016 Liverpool v Arsenal D 3-3 Premier League
14 Aug 2016 Arsenal v Liverpool W 3-4 Premier League
04 Mar 2017 Liverpool v Arsenal W 3-1 Premier League
27 Aug 2017 Liverpool v Arsenal W 4-0 Premier League
22 Dec 2017 Arsenal v Liverpool D 3-3 Premier League
03 Nov 2018 Arsenal v Liverpool D 1-1 Premier League
29 Dec 2018 Liverpool v Arsenal W 5-1 Premier League
24 Aug 2019 Liverpool v Arsenal W 3-1 Premier League
30 Oct 2019 Liverpool v Arsenal W 5-5 League Cup

唔講以為英超啲球隊唔會買人

阿妓不願面對

阿記咪又係沒有亨利什麼也不是

高普無萊斯乜都唔係
高普無利雲乜都唔係
高普無VVD乜都唔係
下一個咩好

阿迷唔好咁啦
利未必會不敗奪冠既

高普無足球乜都唔係

比你地講一講
去左MON一轉
隻老婆狗真係弱撚智

高普冇啲鬚就乜都唔係

個40m好似仲未計歐聯獎金

尿紫楊收皮

高普無春袋就乜都唔係

正啦
提早退休
恨都恨唔嚟啊

阿仙奴無雲加就乜都唔係

Mo Salah乜都唔係

正柒頭

不過日本奧運籌備咗咁撚耐,而家可以點算
比強國攬撚咗炒
日本又出奇地反應慢

高普無AB乜都唔係

死獌狗bruno去左真係救世

新聞仲話有家長不滿要停課

高普冇moreno 乜都唔係

呢句真, 冇雲加既阿仙奴就好似冇左靈魂一樣

football without origi is nothing

停課已經好基本要做都有人反對, 可想而知日本就算換邊個做都係一樣

計左大部份
未計入決賽同拎冠軍個筆
應該有10M?

too big to fail
利申:9 up

其實有邊隊波成功奪冠唔係靠班主力架
問題係高普個班主力大部份都係佢自己買,
仲要唔係亂買博中,佢買貴貨成功率極高架喎,
要challenge都去搵哥狗啦

如果想唔依賴人奪冠,玩FM save load大法再go on holiday啦
只要肯試包你帶諾域治都奪冠

靚

聽朝去拎

ESPN吹緊皇馬想買沙拿
南野可以上位了！

咸濕佬look

一日有拉狗 我諗沙拿都唔會去鍠

張仔第一季黎到個入球好似已經多過係阿記咁多季？

其實有咩色
我有一紅一黑

咁又未必都係錢問題姐

呢個真係咪拎黎講
佢係阿英超最多個1季係兩球
利都係3球咋,有好大分別?

咁又唔係咁講
果陣去到真正有得踢又幾個月，
當fit左幾個月就重傷
如果保得住個陣個態都幾肯定唔止3球啦

咁佢係利係阿都好多傷架啦
其實我唔覺得佢有好大進步,都係時好時壞

張未重傷前啲中場推進同遠射好j到
傷完無左爆發力差好遠

始終覺得佢好可惜 嗰場先嚟重傷
有佢18年決賽可能無咁慘

雖然卡膠係咪都會犯錯

佢傷前果排係好大進步，不過傷成年半乜都打回原形啦
果年件靚主場我仲印左張仔

搶唔到 不過係點既樣

林伯派卧底

佢有時突然有場上曬身 但好多時係炸彈之餘仲要teamkill

拉高貴野失敗率一定有基達份
幾時先生性比多啲淫賤直線

張仔往往都會係啲妹波既時候幫到隊波(換佢入黎個陣)

點解次次試都話額滿

未成功見到有得拎
聽日最後？

佢地接受唔到當年阿利互含衣家利已經拎左歐聯再劍指英超而阿仲沉淪緊去到歐霸都32郎

咪搵d理由說服自己其實利唔係真係成功，係靠錢姐/靠高普姐/靠vvd姐
總之就係唔面對現實阿衣家事實就係洗完大錢都仲係中游班

睇開政府門診就知打電話搶野要點搶

有無得揀色？

冇

個章有啲質感

可唔可以post圖睇下

唔係有基達存在
我會講買貴野全部成功啦,
基達累事

明明cap帽先係靈魂

德甲普遍球隊都係鬥攻
係進攻球員數據一定靚
黎左利 隊隊對住你都泊大巴
點都有影響 加埋條友又成日傷

就算高普點幫隊波upgrade成今日咁
都差D輸比命運
上年英超打得咁好拎唔到冠軍,如果連歐聯都拎唔到,成個勢都會好唔同
大家一定會懷疑人生,
而今年班友又過份自信,歐聯落後都仲笑笑口,痴鬼線

調返轉如果上屆愛sir贏到歐霸,或者都會好唔同
有歐聯打,買到既人會唔同,
佢地如果下年無歐洲賽踢,都算係個好機會比達sir重建

咪上面巴打張圖咁 磨沙面長型尿袋

屌 我以為上面張圖係個盒

接受唔到還接受唔到
屈鳩人洗錢多過自己真係好低賤
我地柒到盡果期 雲爺爺真係唔洗錢都入前4
唔通又屈鳩佢金錢球隊咩

幾多mah?

上面個張咪係

雷達組合

8000

好似8000

柒左唔好推

Aia尿袋請問有冇限每人只可拎1次？
定要借朋友名拎？

可以借朋友身分證搶 去拎佢唔對

Liverpool: Sadio Mane 'never knew' Premier League winners got medals

毒撚唔知英超有個人獎牌

屌 以為係個盒黎

名 電話 id

好柒呀

我指個尿袋

Email先真 好似唔使id

又係你 成日針對我

挽留

阿仙奴近年唯一做得出色既係阿仙奴fantv

有時我會睇暴龍哥

足球無奧利基乜都唔係

呢個真

我會追架
暴龍哥同DT d清談節目好好睇
成日聽佢地好想利快d輸真係幾過癮

笑到差d啃親
[推到完場]歐霸盃 16強抽籤儀式

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌馬撚個狗竇條友真係好柒

隊長慘到 打藥廠

個黑人主持fat fat la, 阿記愈差黑鬼愈賺

又保送獌

2場意vs西

智力有問題
現實生活應該係肥毒撚

點解？

永遠中好簽

呢個真
你睇下佢做球迷節目紅到去美國

個個都睇佢地點屌阿記 好似今次咁，我都會去佢channel睇下佢地點屌

阿妓愈差愈多人睇fantv班星級fans屌鬼（真係幾好睇）
多YouTube views咪大賺囉

據英超規定，球員必須代表球隊在英超聯賽中至少出場5次才有領取獎牌的資格。就目前情況而言，利物浦本賽季在英超聯賽中使用了23名球員，其中20人達到了這項規定，然而，還有3名球員不滿該條件，包括年輕的柯蒂斯-瓊斯、埃利奧特，以及冬窗加盟的南野拓實。

謝隊會唔會比kai仔撚爆

提早拎就可以出

頂唔順留左句

追左陣
條友反高普既原因係佢要買人黎激活個陣容
教唔到啲傻閪變神將就係廢

朗拿根咪無

咁多利子入去同隻老婆狗嘈
條友喪喪地 咪曬時間啦

入去睇下先

睇到咁多阿狗輸波輸到傻左
我真係笑唔出了

咁後備龍點計

屌原來係啦子黎
佢話暫時退出利po
但走去爆閘同阿狗隻揪

條友應該假膠黎

唔係改左俾40塊 自己分咩

提早拎完就比佢地出多幾場踩草啦

應該都會幾好睇 流浪啲波都幾爽快

血性難改

Sor一直冇為意，玩完未，有冇link？

依家睇真d佢應該係假膠
陡左咁多時間同佢討論

你當佢係mane_19果戰角色扮演撚就得
佢好鐘意扮有錢人懶係有優越感 + 屌人唔識波

但德甲同蘇超水平差幾皮

屌係咪派game話人乞衣果個柒碌

係
之前見過佢同自己友嘈交 屌人死窮鬼 佢自己就坐business去現場睇波
又成日暗啞底話自己多錢咁 例如同人輸賭就話拎哂銀行啲錢黎派呀 抽波衫呀 果啲
真係唔知現實生活幾撚失敗先要靠上連登吹水搵返啲自信心

德甲隊打開高壓防線 如果流浪頂到 有來有往都應該會幾好睇

睇佢論點就知on9啦
岩岩追po見有利子問些路迪同修咸頓拎左歐冠未就，笑死我

睇左歐霸十六強抽籤，點解冇阿仙奴嘅

佢地po有好多種唔同顛佬
老婆狗: 精神病
青籐： 躁狂
乃狗： 純粹真心戇鳩

打德甲利記

我未攞 好似6變左最遲31號

Klopp added: “Yesterday we spoke a lot about it, to be honest. Joel Matip… I think for a lot of people it’s the first time they heard him speaking.

“Usually you have to throw a ball on the ground for him to start talking, now everybody knows he can do it even in a situation like this!”

another fun fact

knowledge!!

做得狃都有Stockholm Syndromes

講真好壞係睇對敵人定自己人
英國好多足球流氓

Axa官網

Fuck you China

延期？

馬貼真心毒L

應該大把貸未清

世界毒瘤

兩次第2同我地差唔多痴痴地

支那真係癌細胞

其實咩準則分？

我諗應該都係會閉門作賽先，完全唔得先至停既⋯

全世界利迷排華都似

閉門作賽都好夠啦
除非有職球員感染就真係停賽

睇套Green Street Hooligans了解下

私心希望快啲踢埋個4場佢

黎緊4場快快手搞掂佢ok?

下次暑假唔黎

唉屌我好撚憎2020年

睇個表咩迷整 都係打交串唔串 忠誠度 勝利球迷

陣間D友又話踢唔足38場
呢個冠含金量又不足

召喚呀GI黨

閉門唔得?

其實冇得停架喎
冠軍都話
護級點算，叫佢地點服
最多咪延

不過好彩今次領先廿幾分

10分內如果又真係延期一段長時間
真係好易比鏝調整追番上黎

我發覺每個CM都有負皮, 有無咁撚得閒

應該最多都係延

可能叫啲隊唔好搞pre season，暑假補飛

I know that feel

轉播收人咁多億閉門都要踢哂啦好驚又燈死

義大利爆都咁都唔會Cut off 啦 Telegraph clickbait 新聞

下半場先好睇 上半場閪到仆街

最多咪閉門/推遲 有乜可能成季作廢
20隊集體打假波就話姐

今季最霸氣係
客打lee city4-0
同打修4-0

係就係，但見到明奴鳩交都係助攻好興奮

啦子怒屌阿狗
我睇晒

個妝成個死人公仔咁

主力屌老婆

笑我仆街
條阿狗最後都唔知自己講咩

邊到

阿狗上個post30幾頁開始
啱啱睇tg有人講走左去睇
又幾好笑

隻老婆狗話高普利唔夠阿打
然後俾人秒打臉高阿狗未贏過高普利
之後扮睇唔到唔應

高普無vvd都係普通人

成季取消當無踢過

條友係自己友都屌佢定係點

個username 都柒過人
係咪開ac個時 畀老婆mon實

柒到

老婆狗係迷達 咪成日屌啲反達
入親去佢都係同緊自己友嘈
十足十獌果隻爵連

又好似真係一次都無

啦P同fabio撚到

最接近係今年聯賽盃,5-5,係都唔比你贏

佢哋話我哋出一隊
佢哋副選
唔計喎

咁撚樣都一隊

佢地眼中砌夠11個正選 就係一隊

cls
果隊一隊真係打聯賽降班都似

金絲雀護級成功

Manchester City defender Aymeric Laporte has been ruled out for three to four weeks with a hamstring injury
踢左兩場又傷

要唔買人用青訓先叫勁,咁應該得哥狗隊疤做得到

近呢幾季成日都456阿狗真係好撚爽

最爽係 阿蘇果年 20分鐘4:0

認真問嘅，阿狗憑咩沒落左都咁撚柒串同自大

下 盲架？

laporte傷3個星期對唔對到我地

英超會取消幾場
等佢出番

冇錯啊，阿狗咁撚廢
佢地正選 = 我地副選 level

會唔會比真馬反cup

【唔好嚇我】

Daily Telegraph 報導指，假若英超亦受受武漢肺炎影響，英超將舉行緊急會議決定是否取消球季餘下賽事。報導亦指即使利物浦領先 22 分，假如球季受影響，亦不能保證能獲頒冠軍。

英格蘭頂級聯賽曾於 1939-40 因世界大戰腰斬，該屆未有頒發冠軍。

此外，因武漢肺炎影響，今周瑞士聯賽已全部暫停。

原文：

on9？

二戰打咁耐都得一年係腰斬咁勁

快手贏埋嗰4場佢

個場點睇都係似佢地一隊多囉

贏到足夠領先但未完季係咪都唔會頒

應該封王就頒

The Athletic 的利物浦隨隊記者 James Pearce 表示，克洛普（Jurgen Klopp）非常喜歡維爾納（Timo Werner），轉會費也算是合理，儘管談判還沒開始，但預計在下週會展開。

不敗奪冠 自負盈虧
夠打一世j

唔講咁多
丁住先

屌你老母如果俾個virus搞到我利冇英超
我人都敢殺

想睇

可唔可以去殺林奠同雜狗

荊軻刺秦王

明明炸到倫敦爛9哂

可以組隊利狗敢死隊

唔洗香港
日落帝國個邊應該暴動都似
到時見係華人樣就殺

但黎緊又歐國杯 真係亂撚哂

千算萬算都算唔到支那肺炎呢著

LM等睇

39 年只係打咗三場當然cancel啦。依家打咗¾，除咗利物浦冠軍，歐聯啲位點分？降班啲位點分？加加埋埋10幾支球隊唔肯放過你如果取消。

我都覺得唔會取消
先閉門作賽
有球員中招先停

做乜撚野入人地度爆閘

仲有英冠呢

師兄冷靜啦下年再攞

其他年份應該係直接取消，季都冇開

南野

當年打咗三場當然取消

我相信最大機會係閉門作賽，同埋利勝利巡遊延期。

取消聯賽點分錢？

紅牛禁屌

閉門作賽算啦

我唔覺得會成季取消囉
唔講冠軍先 人地英冠爭緊升班個d點計？
打左2/3 季跟住同人講下季冇得升？

阿狗買咗25古未？

屌
無撚有錯
我唔係在意馬撚洗多洗少
而係care你讚fsg
係好過阿仆阿街
但謹此而已
洗大錢更加唔會關佢事

呢幾年多左好多股東入侵利post

屌你 岩岩紅牛9射 對面先得過2射

熱清可以成為比清junior

真燈撚到

文尼都唔係好毒姐

列斯

呢次攞唔到應該我有生之年都唔會有

究竟列斯聯升英超先, 定係利物浦攞英超先

英超最多收入係電視直播，閉門作賽一樣可以maintain 到
邊有可能會停

其實真係冇可能會腰斬

負皮完味

如果有一個英超球員奶嘢....

李城冇vardy

李城又失分對榜尾都搞唔掂

人渣士

有神諭買定50和了

強如鏝城都要失啦

其實Norwich 表現完全唔似要降班

對利打得幾好添
剩10場仲有得追下

Who has the most goals?
Trent: Me
Robbo: Draw
Trent: In the Premier League!
Robbo: What so Champions League doesnt count?
Trent: ITS SKY SPORTS!
Robbo: Oh! Sorry Sky

係條後防場場係度發夢

Norwich 降嘅話
Lewis, Aarons, cantwell 應該會俾人買走啦

痴線兩個都咁謙虛
講起有咩mistskes仲眼濕濕咁反思

究竟高daddy係點教波

真係family 嚟

依家利最大威脅係武漢肺炎

支那真係地球毒瘤
咁樣冇冠仲傷過1314嗰年

其實閉門作賽未得，咁樣取消明顯迫害

阿係真正私家雞嚟

點會腰斬 意大利爆都咁都係閉門比賽

屌你老咪搶到尿袋

想問有無得代拎
話3月6前要拎

唔記得再搶 屌

咩黎

黎緊10場前4同降班都好緊張

唔使封關 信政府

好想要

最近傳緊嗰個科索沃 Milos Rashica
比起 Timo Werner ，似樣得多好多好多
個人覺得佢極適合而家呢隊利物浦
雖然只係睇咗佢些少精華片段
但初步睇，佢張張刀有，兼張張皆利
身形唔高大，速度極高
盤扭能力極強，護球唔弱，帶波初步睇算穩，扭波效率係高嗰隻
覆蓋範圍大，走動積極
射術極好之餘，動作唔大但射門／傳球力度可以極強
既能以一己之力強行突破亦擅長打小組入楔
難得嘅係，佢係有腦，用波好
射門好有功架兼準繩，唔係只係一味力的表現
射門可剛，亦可柔，埋門觸角好
有一浸神射手嘅氣味

宜家去緊拎

左右閘 la子個位 打包哂佢

【James Pearce Q&A 28/2】

James Pearce不定期Q&A同利迷互動傾吓波，當中包含佢所見所聞嘅球會消息及個人意見，最新重點如下︰

是日重點議題：沙拿近日備受批評，利迷係咪真係唔識貨呢？大家有咩意見？

轉會傳聞
- 經過費基亞轉會臨門撻Q後，唔會再講到實牙實齒，事實係添姆·華拿希望轉會利記，高普亦好欣賞佢，預計利記未來幾個星期會接觸呢個黎緊夏天轉會傳聞中嘅主角
- 無聽聞利記對里昂中場艾奧亞(Houssem Aouar)有興趣

個人意見
- 沙拿被標籤為獨食其實唔公平，一個出色嘅射手本來就應該有強大射門慾，另外入波以外仍極具威脅
- 暫時黎睇唔信武漢肺炎會令球季腰斬，但如果情況惡化，唔排除會閉門作賽
- 目前已經有力阻皇巴挖角，因為利記已重返頂級球會之列

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

條LINK就話31號前
SMS就6號
即係點

我唔知 總之我就6號前拎 穩陣d

JP 條粉腸係真係正宗吹水呃飯食

咁好彩搶到？較定鬧鐘？

琴日返工9點正就入去

係, 一9點就入去玩

We are concerned by the arrest of prominent Hong Kong businessman and publisher Jimmy Lai and two other longtime advocates for civil liberties and democracy in Hong Kong. We expect Hong Kong authorities not to use law enforcement selectively for political purposes, and to handle cases fairly and transparently in a manner that preserves the rule of law and the Hong Kong people’s universal rights to freedom of peaceful assembly and freedom of expression.

雖然我個次都係

如果曼城下場輸曼
利全勝幾多場可以奪冠？

3場

係咪冇機會睇一哥列隊

袁偉豪件褸幾型
有d vintage streetwear feel

其實唔係當地人對一哥冇乜感覺

其實同市死敵黎講
兩隊球迷算fd
利市個個都鄰居

冠已奪
下季戴金章

90年代尾次次都打甩比場場紅幾件
近年少左火藥味冇咁好睇
不過作為老球迷都樂意見到一哥列隊

邊有鏝獌咁frd呀

之前謝隊年代2隊都好似殺人咁款

係最正呢件

咪係好記得有場謝四紅牌
然後韋斯達維特同拖肥個謝菲斯打交又紅
完場10個打9個

有冇ching會買ut阿樂張卡cm好似幾正

勁咩
愛將Bolasie up唔到

勁就一般 但我rb有icon swap zambrotta
難得佢出cm 我可以搵杜蛇link佢

當年同神軒齊名既三寶 牛奶同聰明 去左邊?

仲記得當年最識波既阿迷 吹到牛奶上天

應該話球場上火藥味重，但球場外fd
獌果d球場外都火藥味重

this city is red!!!!!

有錢到你
我最貴用緊嘅係包皮咋

利記點先有英超冠軍

咁樣拎唔到冠法，真係有神秘力量迫害

包皮用左幾場賣左唔岩用

獌猁係英國版el clásico,點同

個場好似係拖肥最近一次係晏菲路贏波

好勁喎
Btw我最貴toty robbo先真 不過硬吹

【黑人問號】

文尼及基達接受訪問，文尼大爆基達英文差做成笑話。

事件發生喺訪問前一星期...

故事背景有一日食緊早餐，有個球隊物理治療師走咗埋黎搵基達...

物理治療師：「一陣我地一齊跑跑圈睇嚇個情況！」

基達：「我愛雞蛋，雞蛋好好味！」

烏鴉......................呀呀呀...

文尼：「兄弟，你仲同我講你識英文？！」

基達：「我愛雞蛋，雞蛋真係好好味！」

哈哈哈哈哈哈...

屌你 我80幾萬買早知早排套現做fa tierney

你唔講我都唔覺
跌咗咁多

哈哈哈哈哈哈...

又一個經典

英文都唔識既終極大水貨

不過佢應該識德文？

佢好似淨識講法文
D interview全部都講法文

睇一次笑一次

本身都笑話黎

近年整傷力子再錫章同holgate條仆街 攪到好撚憎愛狗

“Hendo is running, Millie is running and even more. It was not enough for this game now, but we will see – especially with Millie – what we can do for Tuesday.
“I’m not sure about Hendo, and Shaq not yet, but they are all coming closer.”

阿短連跑都未跑到

艾奧亞

屌你老尾操到咁大隻但就咁易傷

應該識啦 搵佢陪南野

德甲踢左幾年都唔識講德文

唔怪得上場話廢中下半場三次嗌佢上
佢都冇壓上去攻

Before the game:

Boss: Ok boys. Our strategy for today is...
Joel: Fun fact! Did you know Liverpool has never lost a game at Anfield this season?

就算識都唔流利

Speaking after his side's 4-0 thrashing of West Ham United at Anfield in their Premier League opener on Sunday - and quoted by the Daily Express - Klopp revealed that he has difficulty communicating with Keita.

"We don't have a common language," said Klopp, explaining: "He speaks a little bit of German, a little bit of English. Not too much though like 'hello' and 'goodbye'."

仲要成日傷muscle

可能操過龍

操乜先

渣士

唔怪得知睇報導話上場落後果陣
高普同助教瘋狂係場邊叫keita 推多d 比指令
但keita 完全聽唔到先提早換ox

利記同英超真係有仇

語言不通真係好麻煩
聽唔明指令點會踢得好

屌
Hello and goodbye依d你依家教我都即刻識講啦
語言呢d野根本睇個球員有冇心學黎融入球隊
記得牙朗去獌個陣英文都唔識多句，一兩年後已經勁流利
相反Bale去左皇馬咁多年都唔識西班牙文的
Keita想翻生既話，呢d位都要努力

又話唔學英文就踢走

南野要踢得好首先都要英文搞得點
架仔英文

奧地利會講咩話

不過架仔出國果D, 宜家通常都會肯學外語
好少話溝通唔到

學緊 學唔識姐

南野識德文
識德文既人學英文跟本無難度

【原來冠軍有獎牌？！】

文尼搞笑表示「唔知」贏英超冠軍會有獎牌。

「我都係尋日先知原來贏冠軍會有一面獎牌，我唔係好清楚呢件事，不過無所謂，我都唔在乎。」

「要壟斷英超絕對唔容易，我都希望係容易做到。人人都知道英超係世界上最頂尖嘅聯賽，每一場要贏都必須竭盡所能。」

「我地每一場都希望贏，而暫時做得唔錯，但直到成功之前仲要繼續努力。開季前嘅目標就係要成為聯賽冠軍，所以如果順利封王，對球會及利迷都係好事。」

「假以時日我相信利記會為高普豎立一座銅像，佢係一名極出色嘅領隊，亦為球會及球員貢獻良多。佢有獨特嘅處事方式，願意賦予球員唔同責任。與此同時，佢對球員都非常友善，係佢嘅強項。」

「我出身自一個細小村落，細個生活非常困苦，但呢個係生命嘅一部份，正正係咁，做人必須有夢想，並且要努力達成。要對自己有自信，永不放棄及不斷努力。呢個係成功嘅鎖匙，永遠緊記呢幾點，總會達到一定成就。」

「我媽媽及舅父從來都唔想我踢波，因為佢地認為係浪費時間，所以細個返學時要玩其他課外活動，但我嘅成功證明咗佢地錯。」

「我唔想多談論我喺塞內加爾興建醫院或其他慈善事務，我只係認為國民需要呢啲設施，當我有能力時，盡少少綿力。」

「兩年前喺塞內加爾有好多曼迷、巴迷、皇迷，但依家絕大部份都變晒利迷。依家一有利記嘅比賽，彷彿好似變咗國家隊比賽一樣。如果利記贏冠軍，簡直好比世界大事。的確有國民視我如神，佢地好開心好驕傲我可以達到咁高成就。」

官網賣果D野除左波衫,D外套冇講個SIZE係咩RANGE點知岩唔岩著呀

收皮啦藍絲撚樣
你冇資格出入利post呀

利迷但係支持警察
真係好撚柒

德文

做一個人嘅基本良知又冇
更連做一個俾黑警逼害半個世紀嘅球會嘅球迷自知都冇
你條藍絲咪撚以為打好多字扮理性分析冇人記得你係咩人

瘦s 大隻m 肥l

神軒既LOOK同身型應該買咩碼?

黑鬼最煩呢點同非洲杯

187 應該著到L 最好ig 問佢

綿龍黎左第五年都淨係識講phone charger la

其實普遍黎講黑鬼英文好過拉丁美人

仲有

KNOWLEDGE

但綿龍係識聽 只係唔鐘意係鏡頭前講
有啲片要佢同非巴西幫隊友講野
佢係講得少但對面講咩佢係聽得明

因為有歐洲黑鬼 特別係法國黑 比利時黑同荷蘭黑 英文好

馬貼果段咁長都聽得明就知佢listening 有c 以上

果陣LULU係咪又係精通幾國語言?

wiki話英西葡都識講

呢條片佢岩岩黎個陣拍
我覺得佢係完全唔明條友講乜

你覺得佢真係需要明？

巴爾俾傳媒抺黑啫，佢用西班牙文做訪問都冇問題，只係唔鐘意講

做乜突然認真mode

軒邊有咁高

之前睇過段片
馬些路用西班牙文問佢一句勁簡單既野
佢都唔識答
同埋係YouTube搵佢西班牙文訪問既片得個一千零一條
佢講d野係勁basic初學者都識講

Sor認真左

理佢老母咩，全部9up

考ORAL 老尷樣

追完post 唔怕老婆打我個阿狗好撚on9

想問有冇利子whatsapp group可以join
最好唔好精壇個d

有TG, 但我都好小上
多數有咩係依到講
TG係熄登個時先去

@戰神啦子
佢唔留得言但應該會mon po

有時即討啲人太撚戇鳩都會去小圈子傾

之前join左個group入面好多精壇會然
幾日後頂唔順走左

即討小左講野
主要原因係好易劇透

真

通常都係入波先上黎講一講
好少一路睇一路上黎

我有

係咪香港利迷討論區
我有一個group睇下你啱唔啱

呢個你tg acc黎？

AXA拎尿袋個到多唔多靚女
星期一去

LOVEHIN

係

Wanna join

tg我再加你

誰偷偷留下負評
係咪比清

有冇清做到功能界別選民

叫晒佢地入啦

場上球員冇人翻譯到咩？

比緊賽兵荒馬亂未必好清楚翻譯到個意思

但佢有同其他隊友有傾計
應該係淆唔做interview咋掛

Drink. With. A. Smile.

正常應該傾到計既
但其實interview答d野分分鐘仲簡單
你上YouTube睇下阿古路d賽後訪問
第一句永遠都係I am very happy

杯都未捧已經有打J片

香港人個人防疫工作做得好
結果藍絲就話政府做到野
同樣道理

其實歐洲黑唔代表英文一定好過非洲黑直頭要拆個別國家去睇
我英國讀u果陣有個同學尼日利亞佢英文係ielts拎9果d，我地gp project一組寫字部份基本上都交哂比佢
反而法國黑有好多都唔識英文
比利時主要講德法但又會有好似origi咁英文好撚好

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！

私怨完
樓主幫手pin呢個

睇宗主國
尼日利亞係英國殖民地

冇錯，所以唔可以就咁話非洲黑英文就唔掂

Origi同lkk其實語言能力好強

其實我形住力子應該讀書幾叻

利子個個都係有錢佬

歐盟北歐、荷蘭、比利時&瑞士英文都比較好
法國、德國&意大利都唔差，但可能口音問題，未必一聽就明

其實都好睇你係去緊邊度
通常西歐大城市嘅人都識 + 肯用英文溝通 (巴黎除外)

科研界
但好似無呢個界別

屌 原來連登開返廣告 抗爭已死

我有票架

今晚希望南野有得踢

佢出唔夠場 一陣拎英超佢冇牌拎

係咪痴線
跟蹤狂

轉左規則啦 唔洗一定上陣到某個次數都有牌

沙拿=屈福特屠夫

睇到呢句就知今晚一定失分
今晚唔失分我抽三個利子教佢地做gym

谷比你睇下先

留名

掙扎！！！

究竟WCF藍定黃
爭扎

唔一定要分黃藍
唔係個個都有政治取向
知佢係個鳩佬就得

排

大家，毋忘831

想做

唔係你面前淫姐

比晒暗示ching喎

仲要問

上場屈福特輕鬆輸比獌狗

今場一定落力打利

全體球迷心聲: 大炒吧

正撚到癲

肯定又俾Ighalo同Deeney兩條黑肉腸雞姦

原來已經半年...

清係咪美國隊長 仲ighalo

笑到仆街

大陸狗快撚D死晒佢啦

累人累物

邊個..
我係上一個post先睇
唔係好熟

黑警果然係清算唔到, 香港仲未光復

黑警仲要有得加人工出OT

屌
我成個幾月無乜點跟得貼場運動
遲下一定會跟返

對波唔夠大 不過我屌

水精宮又出btk

有咩問題
我利唔賣垃圾

有預感沙短出返黎仲多頭髮過ab

班馬撚知未

太子又放cls

btk

星期三有

呢幾季真心笑話

預咗啦，班撚樣谷住咁耐實發癲

佢地無HIGH野先ON DUTY搵撚信
全部一上GEAR 就精神失常

平時都high開

好想多謝太子手足
真係要燃起返香港人團火

好耐無聞過tg

831

yes

全香港人欠左後生一代
還幾世都還唔哂

太子個件又鬼上身, 一睇就知HIGH左野

有啲懷念嗰種味道.........

發夢試過瞓教聞到個種味

起碼有一個月冇聞過

想講見到啲港豬去郊外/離島玩 ，口罩唔戴，幫襯藍店
真係好撚柒嬲

今日都叫唔醒好難救

消費黃店基本野

亞皆老街多狗到

去玩冇所謂, 幫襯藍店真係要

where?

batman

Gotham

幫襯藍店真係要攞去槍斃
不過黃店啲食物品質真係不完美可改善

有睇過就明
今晚個意義同呢團火個意義一樣

Wuhan

10

Light it up

Liverpool

龍門冰室ok wor我覺得
其餘時間我多數食綠店

大把黃好食
覺得龍門唔好食咪食其他

最弊嘅係我附近嘅黃都係甜品店
又唔想特登搭車出去食嘢

咁養成自己煮嘅習慣
我自己好彩
車仔麵 熱狗 甜品 日本野等好多黃店選擇

嗌外賣

我附近都無乜
好彩工作關係要周圍走

我附近有間黃既珍珠奶茶鋪 前排飲到我肥勁多

因為佢最出名，一定唔會食錯

CLS

原來今晚有波睇

已準備被破處

咁快

希慎間蝦子麵幾好食

btk 靚助攻

伯禮頓陰公
攻極唔入反而比水晶宮入撚咗

個場放TG

話左我利唔賣垃圾
聽日到solanke炒車

炒車即係羸定輸

咁撚仆街咒人聽日炒車既

我就話佢今晚炒車

佢轉角個間baba 都好多人排

個政府犀利 攪到師奶大叔上前線

如果777落區, 有冇機會請到佢食蕃茄強同要坐幾耐

會死

原來一陣就踢
但唔出wilson同solanke
點贏

水精宮個快攻咁on9

笑撚咗 2個對1個龍都炒

放水比垃圾車補前四
好過比獌狗升上黎

杜辛差

中線落果下已經心諗佢有冇越
比沙夏自己一直爆好過

到時後扭果下又柒
唔係沙夏射
佢自己都未必追到拗腰射

車狗終於肯出銀河惟一

早排先落完ssp
成班g4 便衣護住

學神又然

教利,ok?

再簽downling

唐寧唔係佢簽
佢係簽保臣

點少得高捷斯基

車仔禁屌比人果隻

手短衰咩

失戀

西咸條友對ab單刀唔入 轉頭入球高難度痴線

吓唔係掛咁多年都未試過

都幾難中

難度在於29號要係比賽日
而唔係贏波

豬蛇勁到

法國軌件james出波都唔差

死球都係佢斬多

大隻版taa

狜狗又復活

回家吧

老老實實 林鄭而家冇一百幾十個防暴夠唔夠膽出街

佢發夢都同啲防暴狗做愛啦

咁頭十分鐘真係比人狂射

對唔對得住林生

拜仁冇利雲都炒緊6球 都cls

新包皮好似又入波

車狗

卡巴真係唔太掂

林志偉呀

都唔係而家既事

世畀盃笑撚死人

又燈

全部都係手足

轟點搞呀

要比獌狗上車

般茅加油
護到級40m賣wilson比你

讓4大戰？

一番黎就見到反cup

獌上硬啦比佢買中bruno

唔好wo比獌上返前四

拜仁果場好癲會唔會腰斬

聽日過到一哥先講

屌那星 車狗想點阿 屌你老母執左佢算啦

突然超大乳

大雨到憨鳩

估唔到有阿狗仲ff緊有前四

點撚樣踢呀

邊估到今季利物浦爭冠路上最大既敵人唔係最城 都唔係自己 竟然係武漢肺炎

冇手足睇拜仁？兩隊協議鳩猜完場算第一次睇呢啲波

Why?

6:0

即刻開黎睇咩事

原來有落單狗
班友咁無義氣掉低佢一個

因為拜仁球迷不斷唱歌侮辱對家班主定領隊 好似差啲開大片 暫停左兩次
岩岩兩隊出返黎 不斷互傳 的波等完場 唔想腰斬/重賽

之前有其他國家聯賽試過咁
個講波佬話唔識講呢場波

無gomez

屌你老尾基達同高美斯又傷

老虎

出老虎

Gay達走場

Matip呢屌

學緊英文

出老虎係咩料

笑左老虎
等到1點半你比老虎我睇

25古心諗屌你本身有機會3球 你班球迷搞啲咁既野

基達真水貨

屌 出老虎 要豬了

屌你 基達咩構造

大家傾住閒計等完場咁on9

基達傷定點

出老虎都唔出
matip

利物浦可買主其他波膽:~？

keita雪定傷

我地個後備真係

點解係老虎唔係馬貼？

闊別利po太耐
翻黎一齊屌波了

米拿去咗邊

出懦夫肯撚定失分

Fun fact : lovern ahead of matip

injury

傷左好耐啦

個後備席 又要力子出黎救世準備

keita真係仲撚衰過阿古蘭尼

啫係週中對轟又幻幻陣

又唔靚仔

起碼阿古蘭尼出親都交到貨

有預感懦夫會比迪路菲奧完爆

又再傷？

又冇神軒汁屎

出lovren都唔出matip

一路都未好哂

開定先 臨完場老虎一定派膠自爆

又貴又廢又玻璃
真係唔知咩構造

Fun fact：
比老虎嚇死多過比鯊魚殺死

matip都係比爆佢爆

咁用lovren獻醜好過

但出過場架喎

西咸終於贏波

阿古蘭尼唔係傷
係阿仆阿街唔想畀錢啫
出夠一定場要畀錢

咩料

對馬體會唔係出過咩

咁一定係聯賽行先 盃仔算啦本身都放棄

KNOWLEDGE

轟個邊咩事

巴舒亞衣做乜鳩

30M沙短 + 20M wilson 賣比茅夫

再用25M買fraser好過

alosno好堅, D入球能力

中堅衣

轟追和

中堅

幫手解圍

仲以為第二下都救到

屌你老母老虎

都救左好多球

無高美斯

屌人地班主其實有啲on9
掉返轉頭喺英超唔會有鏝迷屌格拉沙/ 馬撚屌利維/ 車迷屌fsg etc

屌你老母高普
唔出馬貼

我回利post了
準備屌波

尋日係咪有其他人屌高普

馬貼太有knowledge 所以要做住後備先

但後備有Hoever有d驚喜

屌你隻狗顛撚到搵鎗指記者
仲要指向頭部水平線
恐怖分子

全世界都知佢地係恐怖份子啦
你估班狗官唔知佢地失控? 佢地係最後防線先要死攬
真係得黑狗覺得自己係正義, 以為主人賞識佢

LEAD住22分仲行咩先
歐聯先係重點啦依家

對轟唔係副選加幻幻？

咋咋林confirm 左個冠軍好過啦

出老虎送三分
痴撚線

The offensive banner roughly translates as “Hopp is a son of a bitch” and the German billionaire is unpopular with supporters throughout the Bundesliga because of the heavy investment he has made in the Sinsheim club to propel them from the German lower leagues and up to the Bundesliga.

打3後=第一左翼衛
打4後=放題

屌你老母死黑警
希望三萬警甴全部慘死

水貨達

我睇足呢十幾分鐘聽柏霖講波真係發現兆聰 曾偉忠呢啲好垃圾

又讓4

真係好想佢地人有事

係懦夫呀

柏霖係唔係好開心可以講15分鐘fun fact

呢家最大既敵人根本係武肺唔係曼城
真係好撚擔心球季要腰斬

憑著愛

都係不過佢一開始唔知兩隊協議猜完場 呢點有點柒

閉門作賽吧 成個斬機會好微
佢都要繼續賺錢

好眼訓

呢句真係笑撚死我同呀哥

點解成日都係鄭兆聰講

冇咩可能腰斬啦

出老虎=準備賣分

唔怪問點解出老虎

屌你馬貼成日都唔撚爭氣 第3中堅你都唔夠fit出唔到

屈仔要護級一定搏老命 金身不保了

James Pearce: "I can see Werner happening. To the point that I’d be actually surprised if Timo Werner didn’t come to Liverpool”

link

應該留力車仔果場

堅定流 又話FEKIR之後唔會講咁多

屌
依加旺角咁都唔知係好定壞

k8又傷 年年傷幾次

世人已忘記沙基利

Quote from 沙高
應該係堅

依家傳得仲犀利過冬季轉會

用keita換werner算啦

屈仔個領隊同廢中好似樣

再唔買 個解約條款就快冇效（好似係）

Any link?

出lovern

諗諗吓如果之前買到費基亞
會唔會好似基達咁傷多過踢

4月前可以£51M帶佢走嘛

Mo Salah!

Mo Salah!!!!

Vvd拖個妹勁靚

Michael Oliver 3 points easy

1001

FBI

.